[足球撚綜合討論區] 賭波不睇波 賭來幹什麼？(3081)

Post!???

Push

破處

又唔開

自由西

前鋒轉盤

起底無開過 我即開

三箭禁屌

ok

gel頭了

前鋒 中村 小林悠都冇都讓咁深cls

三賤西波，屁馬又係西波，點算

水泥gel 定紅泥gel

半一就唔好要啦

對面堅係好撚廢 真

負負得正

Yy水！

3賤又夠撚膽讓到半一

北海道 696 三賤

隊隊都西

三箭盤送錢

認真賭球系列
前鋒盤
廣島盤

彪shake

半一詩？

分析呢

有無bill sick

北海道派錢？

北海道皇牌出得番 仲受讓咁多 痴線

半主 x 1/1.5 , 2.5 x 主Fg

前鋒10.5角大 @1.98 $1200
鹿角8.5角大@1.62 $1200
三箭8.5角大@1.70 $1200

日假你確定睇實力？睇運既姐

單頭 696好似安全d

鹿會s

角球點部署

搏假波
西波讓半一

主隊day 信我

前鋒

鹿角

三箭

上盤友全面進場

跟你

上次川崎-1 被血鑽咁樣絕殺
屍都無埋 唔好預我

Gun!

半場主炒3粒

敢唔敢試下單屌三箭

我等緊你水

復出唔賭日假

前鋒一球盤要了

日假我都係鳩買

Yy救水！

上盤日

[beta: 日假分析]
1) 三箭盤
- 西波讓半一深盤
- 搏假波

仆街買左先出

完了完了

上盤day gogogo

開波

3場上盤

yysir教落 見到-號就屌落去

(無錢) 買1皮

頂 對左

前鋒=細角

答案係3場都上盤

Gun!!

大我

半場就開晒上盤好無

單屌不了
上場平手盤 單頭 針左 記一世

再jump 就唔掂了

買咩。 696？

等今晚臭閪算

會唔會3場下盤

前鋒

網上cable有前鋒link

閘住你把口

單頭左 ，三箭3-1ft

今次就買三賤對家 有種再撚多我一次

信日假會正氣開哂上盤同信黑警有咩分別

買咗696

我屌 國安無出李可屌你丫

屌!

希望冰到 2.5b 足水

自由閪

記你老母

前鋒24

696 大炒櫻花未

有冇比馬link

開晒上盤既話 要轉風向了

696強陣

2:0

前鋒一開波就降盤

三賤入未

G持

角細？

邊個搞我後面

咪搞分化

訓撚著左冇買到

前鋒狗仔式㩒屌

咁本身1.08又真係降盤邊緣嚟嘅

講真 日職係印象中只係贏過 1 2日
日日輸又忍唔到手

冇反摩搞到人生冇哂方向

3:0

半00 又再出現了

1c 箭

4:0

marvel 狗
block 左十年

三賤屌打緊？

波post呢加垃圾到
報假冇人屌

5:0 了
Goal

大島僚太去其他聯賽踢未 咁勁留日職浪費曬

feel到完場
一堆人屌
屌你老母696又撚
閪賤
前鋒又和屌

block 鳩曬洗乜屌

買西箭係咩心態

報假常客 屌黎做咩

有無人覺得波po 好冷清

上場前鋒臨完場幾十秒交個波比對面笑到我

全部下盤

Blk左
睇唔到點屌

696 jump 100%

696 cash 100%

買左咩

買咗即場雙 feel到又jump

前鋒角開咩初盤

Why

買撚左主都知輸撚硬

696 禁屌
西花波皮都掂唔到

半大24

Hope so

角又無 goal又無 賭條撚咩

三賤
前鋒

三箭 2c

696啱入俾人入

三賤咩情況

利申無睇

This is 日假

要追幾多場696先唔撚狗

三賤俾人屌

會唔會 3場0:0 全撚呢

日職呢幾排都無咩C

3x1 和和

鹿島鹿角 0-1 大阪櫻花

真jump

696好波

696 firstblood

炸

炸完對家 快

竟然第1球係西花先，另外兩場呢

嚇撚死咩696

炸了

On9

我屌 696rip

炸完對家好入啦喎

我屌
買親半大都係度炸炸炸

嚇死我

都冇入過。。。

dllm咩

貼飛之力

696半細全細

屌你老母 打句炸就有買?

屌 ，all in 696

696強陣？

閪花炸?

696 突然2c

炸完

屌 係車入面嬲到響咗下安

識你咁耐 點會唔知

粒波冇入過龍

前鋒角呢？

All in 696 ah diu

三賤被反屌 針

炸完對家？

rip 你唔買又會睇

696上幾場咁正氣 咁樣害唔少人

吹?

你老死介完賭?

角細精神！gogogo

10.5s開始就岩 狗會精選

我個696呀!!!!!!!!!!!!!!!

針

北京中赫國安 goalllllllll

有鬼介過

起身六點零幾分
買唔切 即場買黎練下心

三箭咪玩嘢

好痛

已經feel到完場要屌696同前

前風已死

696 9.5s 24

盤王

比馬
696

要左一球球半下盤 不過得1.85

前鋒10.5s 99%波
1皮巴識野！

yy要針錢

上盤24 屌

上海上港先係 中超汁唔少

1c

7.5等唔等到

696俾人㩒屌

報左警

前鋒 睇live 又係禁屌唔入d fd

等唔到8.5足水

前風下盤穩到仆街

因為你買左

中左一齊出去ok?

696 14min 3c 角細點頂

唔駛頂 100%大

日假角 永遠估唔到

前鋒落飛
準備入球

8.5b

痴撚線mo角

純睇大細運

半和又派錢 冇人識買

比馬快刷c啦

696往積贏哂，主場讓得平半

屌 正丫喂

10.5b 都唔想叫

4日後亞冠

比馬ccc

國安唔刷角 日假唔刷角 點先贏到錢？

前峰今日都唔搶既
10.5s無買真係好可惜 等9.5s2倍先入

三場點解我又單頭咗唔中果場

冇人叫你下下買大架嘛

日職睇黎要買+號

Jer yy?

你岩 自由閪

鍠狗簽左久保

想買8.5s

日職睇黎要戒

識波

go

西花禁屌

2.5b @1.88 入佢老母

比馬刷c未

睇錯 花式禁屌

69666666666666！

買左

笑我啦 踢巴利個位

簽先岩 唔好笑我

大波睇來又針

Lm

lm

收嗲啦垃圾

有無人買左北海道

696護空門

三賤盲人足球會

踢乜撚嘢波呀？又唔入波又唔刷角， 六隊波一齊死撚咗佢啦

試下696半和反手gel先

三箭半主已死

因為佢地又同路

日本人都係盲 妹就識

696俾人bra code 按屌

有

gel撚曬頭了

LM

係，因為中場角開4.5中位

im

花式禁屌

櫻花禁屌

廣島蠔入未

前鋒696三賤快入

下盤日

00
00
00

半和派錢冇買

比馬刷到c未

前鋒班前鋒入波未

西花比力

前鋒x鹿x比馬

半場前會
10
10
10

收到風你gun左yy，準備又gel la

8.5足水未

696伏到仆街

前鋒唔入對家入 快

000000000

每場入返粒先啦屌奶星

全半大ok?

696又出黎呃錢

ok
20
20
20

696平手盤了

咁
20
20
20
OK?

邊次正氣 半8全9都出過 撚狗咁撚咋

比馬對家刷c啦

deal

黑犬

日假 唔洗意外 半0全3既機會係10000%

三箭半和頂住

說好的上盤日呢

好可悲 真係唔識賭 d波唔係人玩

前鋒10.5s 穩過哈馬比

前鋒12m

靜到

gchi

12m 前鋒

前鋒了

廣島上呀

求炸

快入

1場有波入 另外都會狂入

同我每一場都要冰封呀 冰封入球

前峰半主24?

3場上盤又針屌

一入咗細波就12m

大阪飛腳 1-1 696
606 0-0 大阪櫻花

下盤穩袋半格了

好似會一隊入晒啲波

3場上盤
我拎1000 買物資

696

miss

前鋒miss

12m miss

比馬刷c啦

屌你老母

屌佢老母 半主無了

假波

笑死...

前鋒打做和波0:0

支持

屌，咁多日冇買波，又輸12碼

上盤驗腦了

前鋒…

射中間

12 miss 假波

命運
買親果隊12碼都miss

12m唔入對家

入個no goal先

Miss 得一個後果
利申2.5/3 小

北海道下盤神奇復活

力造3場半和？

Missed對家入

哇屌miss左

前風gg

hea 撚到

屌你 我買中果隊 12碼就射唔入
對家就必入 玩撚咩

0:0 唔刷角 大家開心

睇到得啖笑

有無手足gchi 日本要有icac 投訴科

696 5c

00
00
10
thanks

Miss

前鋒刷角牙

半主阿屌你老母

仲要唔係禁地波 玩完

達美奧求其到

睇人輸錢真開心

力做半場0 全場大

笑左 呢球12m收左幾多錢

同路

全半大完成度0%

又炸又miss

0:0
0:0
0:0

賭仔心態

696咁撚多角做乜

日職已死

下盤日 屌你個西

唔買角細就停角

閪箭快刷

睇黎日職都唔可以再賭了

撲街 3x1 唔係斷前鋒半主啊

種有咁多時間驚西咩

鹿島6角

Jump 9.5s

696c

12m都miss on99

同路唔係應該yy jer 靴仔咩

Same

前鋒入咩好

On9前鋒得1c

屌你老母 三賤停角

叻仔

廣島10射零中咩玩法

10.5b jump 到啪啪聲

7.5b上了

比馬唔刷正hihi

佢前幾場咪半8全8

西箭禁屌

垃圾聯賽

前鋒入未啊屌

YY講中，中超真係假波

想入7.5了

2:0完場

要買北海道fg

比馬唔刷去含撚

前鋒唔入比人入啦

我過關 中就中 唔中就算

佢地d情趣黎

三場買晒0.5/1b 屌你老尾

代表馬會多謝你

三場一粒都冇

On9son

有無串埋佢呀

好彩冇手多三場穿0.5/1b

到底邊隊會比第一粒先呢

696下半場同我入爆佢上半我沒希望了

Mama7.5ok嗎

前鋒快d入波啊 屌你老母 唔好斷你半主啊

話3場全半大果個 我屌你老母

2cccc

比馬刷c啦hihi

我8.5S 會發生696奇蹟嗎？

7.5足水又買唔切

咩

前鋒x696x比馬！！！

比人禁屌點擦

三餐m記加大

前峰入未屌你老母

馬會你架，代表

前鋒屌你老母半主都無？ 12碼比你托呀？

幫人刷，踢落底

中左食m記放題都得

三場主 快

12m 特登唔入 全隊死全家 唔開半主 全隊斷腳先！

半主JUMP 潛水

三賤快撚d刷角

細波黨輕鬆到...

日職啲男人鐘意細波 confirmed

三箭35mins 射左12腳都冇一粒

半大未

會有！

半主呀屌你老母
入唔入撚姐

三賤狗半場11射0入係咩玩法？

前鋒下半場秒goal

真 撚半主

角呀三賤

做咩姐？前鋒角去左邊？

比馬 北海道gel

輸未

札多 12m

前鋒繼續屌住

三箭gogogo

休息緊

屌你老母 前鋒 唉！

到札幌12M

三賤玩咩

又反手

我半主 半和 半和

入撚硬

12m大戰

12m唔入 對家12m

依幾日d過關全部斷一 今次前鋒盤 696角大 睇黎又斷一

前鋒我屌你老母

拍定手先 札幌

Sad

佢假到唔入 寧願佢輸撚左佢

廣島入呀

三賤呢隊垃圾邊到買個第二返黎

珍

Yeah

對家12碼必入大法

前鋒 輸撚埋佢

Jer撚柒死你

薩多fg cashedddddddddddddddddddddd

笑撚死

0-1

goal

第8啦清

前鋒輸埋 好波

01

8.5s. 半場就就黎爆

0:1

半客6倍唔買
買撚左半主1.8

札幌半客

正撚到

補多個和

買前鋒對家永遠有驚喜

三賤 696 比多粒啊喂

三賤呢隊垃圾點解賭咗三四年都未勁過

6.5 7.5

半和又贏

拍定手先

比人入左就刷啦前鋒

廣島三箭頂撚住個半和

三賤冰角

佢啱啱咪話半和派錢

半客6.6倍
係咪呀

岩岩12碼馬會無封

補飛？

買起香港

前鋒主場又西 屌

0:1，中

咪係

北海道

12m唔入 對家12m入 依個劇本我gchi

人地12m 就入

睇死前鋒豬尻我半主 然黎 2:1 走盤

＋1/＋1.5補唔補主勝好

邊個話我冇買

咁搞法 前鋒會刷角..

鈴木武藏好波
前鋒12m邊個射?

老西都補

三場下盤了

大家估下前峰刷唔刷

小主補3比1啦

fw cup得2.7

半和黨慘死

三賤角呢

日職買上盤 gg

大家當前鋒-2 禁買
個心會好過d

YY個上盤係-1定-1/-1.5？

閪鋒

唔通好似琴晚澳妹14cup

12m都miss 輸100%

三賤前鋒角呀唔該

點解我會買三賤咖

-1 冇分別啦 最多和呢個勢

見親你個名 都見你買三賤

三賤刷角呀

前鋒刷定唔刷

下半會再主12m

你自己揀

半和呀

札幌

前鋒3：1ok?

唔出小林悠等死

三賤入嗎

搭緊地鐵
有位手足airdrop d長輩圖

前鋒反 cup

屌咩 cup啦pk

前峰半場2:1派500

三賤刷下角就入

諗緊要cup定角大

前鋒追和先啦pk

696 7c 針

半7全8

696下半準備冰角

前鋒 1:1 ft
696 0:1/1:0 ft
三賤 0:1/1:0 ft
睇下中唔中

3箭又角細

得東京先配做日職一哥

3:1求支持 附圖-on9英國賠率

等收錢

張單咁大張

係開大波都會全力支持

屌你老母 3x1 斷前鋒 撲街

半7全8冇難度

補3比1定主勝 主勝依家3倍

前峰 10.5細可以去訓陣？

我得罪左前鋒d咩

客2

8.5s入手？

屌 3串1 輸前峰
9點再賭

回多d先補 /直接31

屌今晚有女優skip撚硬

好奇怪不過 10.5盤 得咁小C

前鋒場波買50蚊no goal

訓左千幾買廣東蠔

川垃圾到

唔明點解-1、-1.5個賠率係差唔多 屌原來係假波

有無人持有 7.5b

知念慶話下半場爆角

補3.5b

前鋒反cup

岩岩入手

想要8.5

屌 求cup la前鋒

1.93 夢入面成日中
不過忍下手先

買左北海道讓球主客和客勝 洗唔洗補主勝？

垃圾fw jump

12碼射中間 大傻閪
買左既仲傻閪

which team

睇直播既手足 個得cut到嗎

睇返之前 近期往績前鋒追和到 但cup唔到
同札幌cup過一次 12年嗰陣

有無人睇左直播 上半場係咪唔走邊？

696 三賤

買鹿島又比人禁屌，買前鋒miss完12m又比人入12m，買三箭2.5大又0:0

西花 三賤 前鋒

上個月頭到而家未贏過錢

又比日假逼害

唔落底

前鋒盤點補好

9.5s 點補 好驚賤鋒下半㩒屌狂刷

Same 除左3賤

去馬會入錢

破斧沉舟 前鋒主勝

度定下場 12m 基本上 個場唔會贏到

入完點補

no goal
all in 收錢

半場外圍 fw仲落緊飛 買1000試下

連登大船又燈死

皇馬上季輸左咁多場波
今年有錢到係咁買人

知唔知道連續三年歐聯幾多錢 1000m up

川 no goal

696下半場認真番啦

???

前鋒上盤手足定啲嚟 以不變應萬變

輸都算，角又唔識刷，on99

前鋒盤已針，入左500點起機

半7全7

買就上盤都仆街 想補no goal了

2.5b

買佢反cup

no goal for sure
兩邊都唔識攻

7.5b落飛

和

換走左炒12碼個巴西仔

抵啦

前鋒2：1 和氣走盤

最撚叻係踢走騎馬個巴西仔

收皮啦屌你老味

696 12m

696 12M

696快

696 12

696 1:0

個7:0點黎架
唔話日假都冇人信

696 10

入

696goal

三賤快刷c

呢場其實頭20分鐘札幌㩒屌

屌 又輸12m 仆街

箭4c

Fuck

前鋒係咪cup硬，個賠率咁嘅

前鋒3c

Go 696 1比0

珍 我短腳撚到入硬

我696!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!1

唔入再比人入番 真心想屌老母了

696入。又唔炸

三賤多幾c
please

前鋒要刷了

前鋒再唔入對家請入

閪花屌你老母

696gel得了

小林悠出場了 miss 12m個條友沒面見人

櫻花蝦

反手

3賤
c呢

三箭冰角

櫻花屌你老母

696 全格支持

前鋒-1冇力叫了 天台見

個角盤開咁高

日本仔淨係識十二碼入波

閪花追和都收貨

櫻花秒追平

696！

3箭要刷啦

全部同我停角！

696頂實！派我lm

3x1咗前鋒點部署

三場主即刻同我開出

前峰 no goal confirmed

壯撕飛

細波gel

似11完

最有信心前峰

斷前鋒既話 不得好死

21 ok?

3:1

前鋒禁屌

最好31 （有可能咩

三賤冰呀

上半場頭10分鐘都係

三箭唔刷c點搞

無人嗌三箭了？

三箭快入波

三賤又撚狗

櫻花追平一世球迷

前鋒有9c 我跳樓

快D比我死
冇俾假希望

停c

小林悠入三球 買佢波衫

前鋒3:1完場落街扮狗吠10聲

前鋒cup佢！

邊個入買邊個

屌快手入波啦

出小林cup la

補主勝先

前鋒3:1我扮前鋒叫

前鋒上

無

半7全7頂著

落定樓啦

696 8c

屌你冰冰冰 刷啊

前鋒刷角入波OK?

手持8.5s 點補好

刷多5c就夠

前峰一定有雙位角 有無巴打信我？

又俾三箭撚狗

屌你老母罷買前鋒 快撚d空難

買咗前鋒cup gchi了

三箭求你俾多5c

前鋒快手入3粒

前鋒11c到派100比手足起g 開到先算

前鋒有9c我自殺

比馬10.5s叫一叫先
冰實

我

696上啊

杯得三倍俾狗買？

斜視,唔信

三箭

前鋒又瘋狂落飛

fw 44444444

買左8.5 9.5b 無得唔

65分鐘打後一定刷！信我

札多神救

前鋒冰角

前鋒3:1完場落街扮狗吠夠30聲

角球全部多5個

1:1完場

Lmlm

閪花

留名等叫

角球旗有錢執 快去刷

Call我黎聽

前鋒no goal啦似

櫻花廢到

前鋒請你快D3:1

前瘋0-2未

不了

69勁姐

7.5s

3箭快刷角

次次都中前鋒角大伏

冇人想睇？

半7全8 頂著

全部攻得多果邊輸

無人想睇你條燈西

北海道龍食左春藥

冇

fw 5555555

三箭12m

三箭 12M

明明櫻花禁屌 又用12碼做盤

5

10.5 8.5 點叫

12m 聯賽

前鋒呢

櫻花完全唔想追 696穩

鬥射

7.5 2.25

Goal

1:0

4個12m

川崎大波即刻戒j

3賤goal -前鋒

前鋒想點撚樣呀

前鋒有9c 我係天安門大叫我愛習近平

前鋒不敗？

3:1ok?

仆街比馬加持完輸埋

三矢好波

岩岩買完7.5s就刷

前鋒快cup
前鋒x比馬x鹿島

三賤俾角啦屌1

前峰

櫻花隊垃圾

大到乜春都得

派錢比我

前鋒走盤我立即打j

前鋒走唔走到盤

搞惦，果然係假波

Sure

2場都開對家
屌你老母

前鋒走盤 扮狗柯尿

大佬 出少句聲啦

咁快gel

miss 左分析

3場都12碼入波

你個名

70分鐘前有6C
一定有10C UP！

前鋒70mins 1球
80mins第2球

又中半7魔咒

前鋒求你走盤

前鋒反cup ok?

85mins第3球

半7全8頂著呀

三賤水泥gel

三矢入多球改名

條3x1 又輸 屌你老母前鋒

3箭俾c未

696 2-0

696gel得！！！